{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 비치프리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインやチェックアウト時間に関する案内事項は次のとおりです。 予約人数に変更がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、許可されていない宿泊施設では入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や施設利用の際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負担することになります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 また、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 携帯電話の充電器と浄水器は別途用意されていないので、各自持参する必要があります。 客室でIPTVとWiFiをご利用いただけます。 便利なインターネットが利用可能であり、利用可能な客室は全客室です。 海の眺めができる客室と禁煙客室もございます。 また、太陽熱発電機で作られたバーベキュー場もあります。 炭およびグリルをご利用の際は追加料金が発生し、ご利用時間は17時から22時までです。 予約は17時、18時、19時のタイムで可能で、予約は一日前までにお知らせください。 駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。 モサグム海水浴場はすぐ前にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、許可されていない宿泊施設では入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用の際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負担することになります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器と浄水器は用意されていますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器と浄水器は別途用意されていないので、各自持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "客室でIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "海の眺めができる客室や禁煙客室がありますか？",
            "answer": "海の眺めができる客室と禁煙客室もございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "太陽熱発電機で作られたバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や予約方法はありますか？",
            "answer": "炭およびグリルをご利用の際は追加料金が発生し、ご利用時間は17時から22時までです。予約は17時、18時、19時のタイムで可能で、予約は一日前までにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。モサグム海水浴場はすぐ前にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 806
    }
}